青衣持枴杖老婦失控 擸菜刀狂劈滙豐櫃員機被捕

長青邨一部櫃員機遭刑毀，警方拘捕一名涉案的老婦，並撿獲一把菜刀。黎家駒攝

警員封鎖現場調查。黎家駒攝

【18:45】更新圖片

青衣發生刑毀案，下午4時許，長青邨有街坊報案，指一名手執枴杖的75歲老婦持菜刀狂劈商場平台一部滙豐櫃員機。警員接報到場，發現櫃員機螢幕玻璃爆裂，碎片散滿地上。

警方經初步調查，拘捕該名老婦，涉嫌刑毀，她報稱手指受傷，由救護車送院治理。警方在現場撿獲一架超市手推車、一把30厘米長菜刀及一枝柺杖，相信是被捕老婦遺下的。警方正調查老婦破壞櫃員機的原因，案件交由葵青警區刑事調查隊第5隊跟進。

癲婆

點解唔學天殘腳

阿婆好好力